\begin{song}[remember-chords]{title={Republika Palma de Coco}, band={Iztok Mlakar}}

\begin{kitica}
E A H \\
E 	A 	H \\
Poletje spet zdej k nm prihaja, \\
E 	A 	H \\
an spet regres sem dobil, \\
E 	A 	H \\
ta moj dopust mi družba daja, ojej jej, \\
A             H 	E \\
en sam samcat miljonĉk ušiv.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zapil ga nisem še nobenkrat, \\
u kalcetu zmerm ga dam, \\
k puhne bo vn zbejžu enkrat, \\
u kraj, ki ga samo jaz poznam. \\
Tam se da živet tudi sz moju plaĉu, \\
ĉe res jest enkrat bm šou, \\
ma od tm se nkar v sanjah ne bom vraĉu,  \\
e ben kartoline be vse vm bom poslou.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H \\
Republika Palma de coco, \\
E 	A 	H \\
je kraj samo za fejst ljudi, \\
E 	A 	H \\
tam je dno flašk strašno globoko, \\
A 	H 	E \\
tam fešti nikdar kraja ni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tm sambo plešejo kreoli, \\
an take ĉrnke, \\
k majo rt za dve karjoli, \\
vsaka greha vredna je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ĉe noĉ prekrokaš niso nate jezni, \\
oštirjem tam ni treba nikdar vraĉavat puf, \\
ma tm nkar policaji niso trezni, \\
tam ni pržonou an nankar baruf.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V republiki Palma de coco \\
fešta je fešta za vse, \\
n'kar predsednik Loco Loco \\
ne pozna protekcije.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tm lohko v miri prazniš flaše, \\
an delaš to, kar se ti ĉe, \\
tm lohko reĉeš, kar ti paše, \\
noben zato u pržon ne gre. \\
Kadar se sred noĉi u jark bm zvrnu, \\
od ruma pijan ku zmaj, \\
ljubezni in obzira poln pogrnu \\
s svojo srajco me bo policaj. \\
Ne stojte šlatat me za ĉelo, \\
an me sprašavat kej mi je, \\
ne ne mislt da me je ujelo, \\
an da mi na otroĉje gre.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jst, jst se bom smeju na široko, \\
k boste enkrat te dni, \\
z republike Palma de coco, \\
dobili kartoline vsi.
\end{kitica}

\end{song}
